[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

大家好，我哋係送禮勤親善大使
我哋希望喺各場遊行前以及遊行期間派發小禮物俾大陸旅客，將五大訴求嘅訊息傳開去，同佢哋解釋一下點解要支持我哋，等佢哋了解到香港人連串抗爭做緊咩

之前有一檔玩拉紙原子筆嘅就係我哋

不過發現做唔切就臨時轉咗其他嘢，送扇同埋紙巾

上次七七遊行前你可能曾經喺尖沙咀見過我哋嘅身影

睇吓呢位同胞幾咁鍾意我哋送俾佢嘅小禮物

因為上次嘅行動反應非常熱烈，我哋希望擴大規模，最少可以維持每次遊行都有足夠嘅禮物送俾大陸旅客
第一波行動係組內自己出錢做嘅，如果繼續自己拎錢出嚟就捱唔到落去
因此我哋決定請求大家幫忙

我哋需要嘅數目唔係幾十萬咁，只係每次遊行有大約二千蚊供生產及運費使用

你可以經由以下方式支持我哋
請加入我哋 tg group：

然後大聲呼喚 admin 選擇以下資助方式
A. 現金轉帳（高度推介）
B. 去各大 OK 便利店買張 MASTERCARD GIFT CARD（金額隨意，不過訂嘢要分單麻煩啲）

我哋小組嘅帳目詳情可以喺呢度睇到

俾啲禮物價目大家參考一下
筆 1000 支 RMB 500
扇 1000把 HKD ~600
袋 1000個 RMB 850
紙巾 1000包 RMB 520

有咩問題歡迎隨便問

Q&A
Q：我無錢有無其他嘢可以幫手？
A：目前採購部同設計部已經夠人，但我哋極缺送禮勤以及工廠巴絲，歡迎入我哋大谷一齊出去

工廠巴絲 - 有啲訊息唔可以直接印，或者起貨起唔切，我哋要用空白物品加工嘅方法起貨
送禮勤 - 負責送禮當旅客問到詳情嘅時候就幫手答

Q：點解要有小禮物，而唔係派傳單就算？
A：大陸旅客收到之後會帶走，而唔係直入垃圾筒，而且喺上次行動我哋亦都發現小禮物相比起傳單更容易打開話題，因為佢哋會覺得你好有誠意

Q：有其他組做緊相同嘅嘢，點解重要做？
A：登報之類嘅大型活動需要資金統一，呢種小型活動就相反，山頭越多越好宣傳品種類越多，啲人有所警覺嘅機會就越細，如果你想自己搞一檔都好歡迎你自己搞

Q：咁關心啲蝗點諗做乜
A：我哋並唔係想好左膠咁中華兒女是一家，不過你寧願佢哋只接收到一種訊息好，定係有個機會遍地開花好

Q：點解有啲來貨價係人仔？你哋用淘寶？
A：有得揀我哋一定幫襯本地先，但有啲商品本地起唔切貨或者其實都係喺大陸整，例如空白嘅扇我哋已經揀本地公司去印扇面貼紙同埋紙巾入面嘅卡仔，如果有做開禮品批發嘅本地巴絲我哋急需你嘅支援

Q：係咪想呃錢？
A：我哋嘅帳目完全公開，可以慢慢睇我哋有無呃人亦都歡迎你問多啲詳情先決定幫唔幫我哋

Q：如果收多咗好多錢嘅話有無下一步計劃？
A：有如果我哋最終籌到嘅金額多得好誇張，我哋嘅行動就唔會再焗限於遊行時段，而係會遍地開花，區區有禮送
雖然坦白講我哋知道唔會永遠有人資助，好天會斬埋落雨柴希望可以持續 run 落去如果只係多幾千蚊嘅程度我哋都唔會再擴展，最多一段時間唔使推 post 籌旗

Q：咁如果籌唔夠錢呢？
A：目前我哋仍然夠資金支持下一次去上水嘅行動，但如果之後資金不足嘅話，應該會縮細規模，例如只能夠派傳單

推推推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大陸唔會幫你印呢啲嘢

所以我哋之前都係訂空白嘅加工

推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

係淘寶訂？我驚你哋會留底 加俾人扣貨
既然都集資 係香港訂會唔會好啲

推下先

有無巴打知道香港邊到有得搞

爆推 送曬d 資訊入中國境！

E-print
用過幾好 又快 可以訂嘅嘢都多
利申唔係專業 未用過其他公司

都貴
送比同胞唔洗太高質啦

我哋非常非常想飛甩淘寶，而家都驚採購同埋負責車嘢嘅巴打絲打會上身雖然而家都只係訂緊啲空白嘢，然後留返啲貼紙喺香港訂

push

用個太空卡開ac 就搞掂啦

我冇野講

淘寶ac 都要另外先穩陣

筆呀 紙巾果d整成點

我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

上次有見到啲大陸人見到有著數話要拎多幾包紙巾

支持

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

This is good

推

支持送禮勤

gchi

我無野講

番到屋企搞!!!

你個名

推啊屌

萬分支持！

上水見

我哋上次訂咗啲勁娘包裝嘅紅綠色荷包紙巾然後攝卡仔入去
下回合會用啲其他款嘅紙巾費事認得

筆我哋都研究緊，要搵返設計部答你

真正嘅宋禮勤

正呀喂

有無得搞日搞搞海洋高遠同迪迪尼
好想見到成個場都係呢把扇

派遍旅遊區？

值得考慮，不過人數可能要再多啲

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

我可以幫手派黃大仙廟

黃大仙堅得wo

推推

我無嘢講 我要飲水 我要見律師 我要口供副本

Pish

想捐少少錢, 想問而家缺唔缺錢

Push

用正體佢地受唔受

啲扇貼紙送印太趕唔記得轉後尾紙巾卡仔轉返殘體

係啦！要用返簡體

好缺請入嚟 tg 大聲講 shut up and take my money

我冇嘢講

轉頭入group
記得記得今日要send email呀

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

cls
支持

可以做工廠絲起貨

推, 要好撚多送禮勤

推 宣傳品附以單張分享民主自由好處 講冇民主自由所造成既後果

推 分享民主自由好處 講冇民主自由所造成既後果

我捐二百

好似用簡體好啲，佢地睇唔明

好想幫手送禮 但係8月先返香港
到時仲搞緊既話請比我幫下手！！

推 宣傳品附以單張比較香港和中國分享民主自由好處 講冇民主自由所造成既後果

袋 既話,有無圖睇?

推 宣傳品附以單張比較香港和中國分享民主自由好處及無民主自由所造成既後果

唔得，佢地宜家要正名，無身分證明無得用或者俾錢

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

高汁

最新進度可以入嚟 tg 睇唔想太揚佢哋有警覺

我無嘢講

我想報警我要告佢我係目擊證人我要報案編號

天壇大佛 尖沙嘴 山頂 海洋公園 迪迪尼 旺角

幫你推下

點解gift card only
順便pish

加油，支持

上到去就無命用

gift card 方便保障私隱唔使見到雙方戶口資料
原本我都以為佢哋想收現金轉帳優先

令十三億人愛好民主自由

呢d位置個個都好正

可唔可以問支聯會claim錢

收RMB運到黎HK?

有料

推
係咪需要課金？課金係咪要入tg group?

help

入嚟先，方便監察進度 track 數

E-print老闆好似係藍絲 佔中嗰時見過相關post

HOt

Hot.

加油💪

G持樓主

遍地開花 香港特色手信

嚟香港唔使幫襯暴動餅家都有特色手信

笑到不行了

班友入境前咪又係要掉 唔好嘥錢啦

香港特色手信

唔知佢過關個陣拎住會唔會即刻俾公安捉咗

推啊

support

至少佢地係香港睇過

推, 邊個負皮

條友拎翻大陸 一陣被消失

應該唔會掛

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

印毛語錄金句咪得
夠膽周即係反毛主席

去上水唔係話為左踢gip咩 點樣一邊就腳另一邊搵人派禮物

唔該唔好散佈謠言，踢喼已經係幾年前嘅事，今次呢檔無人話過要踢喼

dllm 呢個高汁

推！時間好似有啲趕
點樣可以幫手做工廠巴絲

推推推

加入我哋 tg group

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

最後一晚 點都send爆佢先

香港仲有大把印刷廠
唔好下下淘寶，支持自己人嘅本地企業先係脫離極權統治嘅第一步

P

Eprint細單都會做
廠嘅通常要大單啲
睇你個budget同印刷量

有無好推介呀， 因為一般print house 唔印呢d野， 禮品公司又係9成9大陸造

得,一陣即課

tap & go 果張其實係咪其他 pre-pay 卡一樣咁用

e print 印刷廠一樣喺大陸架

樓主真係好撚野

好嘢嘅係一眾設計 採購 加工 送禮巴絲我只係一個普通連登仔

搵人幫手用公司名義買？阿里巴巴批發

1. 自由和民主不能當飯吃
2. 但她們能讓係吃上安全的飯
3. 專制社會，只需要行賄幾個掌權的關鍵少數，行賄比守法便宜
4. 但要行賄一個自由民主社會的社會，要行賄的人很多，包括傳媒、網民、選民、法官等，守法比行賄便宜

有冇人畫四格？

淘寶賣家收到你d圖之後會唔會唔肯/敢印

狗改不了吃屎，有錢賺實有賣家肯印

用淘寶都okay

平十倍就淘寶

革命輸出十倍

淘寶用集運跟住有得check

班集約交足錢比海關連金魚狗狗煙花都唔理

加油

唔夠激進 講真應該宣傳打爆共產黨依類既說話
1.真。輸出革命
2.等d大陸佬驚 唔會黎
唔係既話 你做既野法輪功同泛民根本做左好多年

更激進嘅內容有其他方法睇

係咩方法睇？ 我覺得你地d內容太複雜

掃碼了解詳情
同埋我哋並唔志在對所有人講最激嘅嘢

輸出革命係要好激嫁鍋
講民主中國太過空泛 所以支聯會講左20幾年 共產黨都無話驚

推~~~~

巴打好有心
支持支持

你都要諗清楚個 target audience
收咗唔理嘅輸出嚟都無用，想了解詳情嘅自然會問支聯會做唔到嘅就係一對一

再推再推

PUSH

pish

成本都幾貴

多謝樓主

UPDATE

十分 非常 極度 感謝所有出錢出力嘅巴打絲打
我哋收集到嘅善款比預期中多，已經足夠往後幾次行動或者最少一次大型行動使用
今次開放招生亦得到好多巴打絲打願意加入工廠/送禮勤行列
尋晚某一同路人 group 不幸發生中東 bot 洗版事件而成個 group 廢咗為安全起見我哋已經暫時停止招收新人
大家仍然可以經由公開財政報告睇到我哋嘅最新收支記錄
下一輪上水行動之後，我哋會再開新 post 向大家報告

上水見！

而家咁熱 有把扇真好

Push推

up

極支持

Good

係有心用正體定係冇考慮到文盲？

前面留言答咗一兩次我哋第一批趕住送去印送完先記得要轉返殘體，同一次活動啲卡仔份稿都有轉返

每包紙巾裡面的一張張紙，可以寫好多文章啊！外面只寫「我愛你」就好！上面果啲人比較貪心和實用主義。

推上熱門

無知一問 依句真定假

應該係真 佢掌權前後應該係唔同的

利申：史科學歷到中六

印小柏林